有無巴打曾經被抑鬱失眠困擾

可唔可以分享下點走出呢個陰影

我都想晚睌失眠
成晚抑鬱